美股最大危機尚未到來

上次只不過係個前奏， 仲有更精彩嘅等緊大家
你哋將會好震驚

有咩危機？
印錢？

燈夠未

係面面 連破3燈 就快世界末日

呢排咁淡友出來吠

酒呀 股災

又係你隻笠水狗
上次仲未柒夠

收皮啦屌你老母

期貨已經直線下插

實有一日中

1年前已經叫你地走

再度神預言

可唔可以洩漏下天機

最大危機咪印錢, 印多1倍錢, 股票理論就升一倍
但係如果實際收益唔夠一倍
事實上就係蝕錢
大家以為升好多賺好多, 其實根本蝕緊